【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

[分析] 我宣佈721 之後 連登已淪陷

[代出] 丁權？唔係無得斷 係有得搞

[新聞刺針] 兩區議員事前已通知警方，並截圖證明警方指「已有足夠人手應付」。

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

侵：China could stop them , if they wanted

Push

Pish

推

推到大家變傻

我要熱門全部721上環post！！！

推呀

人呢！！！

圖來了！久卻唔在

義士唔係condom!!!

同我推上去

義士必勝

留名

推爆佢呀

推呀 多謝各位義士！

有圖補圖有片補片

[推post]唔好再入去個啲膠POST分化POST批鬥POST同FAKE NEWS屌鬼住，阻到正經POST，理返正經野先啦
黑警無預警丟煙開槍打手足開撚左三十幾槍呀！
堆仆街黑社會見人就打呀！仲有仆街黑警照住呀！

覆POST之前諗真啲先！
獨立思考！唔好完全盡信正負評！

光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

1. 全面撤回送中條例2. 撤銷6.12暴動定性3. 釋放被捕義士並承諾永不追究4. 全面實行雙普選5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

[/推post]

推了！

這㑼我要推

推！！！！！

push

推爆

再推

上熱門啦

推到有回應為止

PUSH

------
各位記住，何妖係豬隊友黎，
咁快推跌佢只會令對方犯錯機會減少
宜家要做嘅野係集中番 獨立調查 同 五大訴求
------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

721上環

推！！！

唔可以麻木

借位一pish

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

推，大家開始心散

5大訴求

光復香港 時代革命
#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

推！

五大訴求!
光復香港 時代革命!

推
光復香港 時代革命

推！！

1推

光復香港，時代革命

光復香港！時代革命！

推推

記住721

我要noise more

Push!’nn

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

光復香港 時代革命

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

五大訴求去撚咗邊呀屌你

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

pish!!!!!!!!!!

Push!!!!

推
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

唔該哂 巴打整合

五大訴求 缺一不可

1. 撤回送中惡法
2. 收回所有暴動定性
3. 撤銷所有抗爭者抗罪
4. 追究警察濫權/暴力/警黑合作
5. 立即實行真普選

推呀！光復香港！時代革命！

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
一唔係就重重覆覆
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 或者其他嘢 請集中一個post

咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!

幫手推

同
我
推
爆
佢
！

一個上環義士幫各位連登仔既721整合

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

有冇巴打可以加埋QR CODE LINK 去YOUTUBE 播片

咩叫此討論已完？ 即係爆左回覆上限？

Yes

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講

光復香港 時代革命

726 機場
727 元朗
728 上環
84 將軍澳+港島西

每天 不合作運動

推!!!

［721］義士頭部中槍至危殆（4）

推！

光復香港 時代革命

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

五大訴求去撚咗邊呀屌你

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

Push and share!!!

全部pish同我改做

726 去機場集會
727 去元朗反黑
728 去上環追究36槍
84 將軍澳反送中

726 727 728 84 行動整合

義士啊！！！！！

726 去機場集會
727 去元朗反黑
728 去上環追究36槍
84 將軍澳反送中

726 727 728 84 行動整合

光復香港 耀我義士

推到上熱門!!!

推上環post!!!

希望無錯字

推上去

推上環post呀
幫中槍義士集氣呀

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

up

推！！仆街黑警開36槍

１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

1

2

我無野講

727入元朗
728去上環

圖已收，廣傳！！！

幫推
上環緊要D

支持全民戴頭盔搭地鐵返工

屌你罷工罷課 你地唔夠膽
咁帶個頭盔返工得喇掛 咁都做唔到
唔戴住係頭 都扣係個袋喇

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

721 開槍時間與影片整理

彈藥我收下了

pish

推 點解上唔到熱門

上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，可能比較切身大眾市民，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

推

其實無警示36槍都算有人提 但721宣言真係無人提咁滯

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

投訴之都唔係浪得虛名！何妖繼續做到律師對唔對得住我地元朗嘅手足呀？
同我入去投訴
eng 都有 你唔係吾推上國際啊？？

老虎有牙

【推爆佢】唔好唔記得班狗呀！

推上熱門

推啦

推爆佢

力抗721官警黑大龍鳳
727元朗728上環
兩線並進 齊上齊落

黑警正仆街

推呀！

埋

推！！！！！！

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

尋日睇新聞睇到咁開心 係時候做正經野

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

已分享

726 機場（和理非）
727 元朗 （反黑）
728 上環 （和理非 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理非）

每天 不合作運動

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

光復香港 時代革命！

726 機場（和理非）
727 元朗 （和理非地反黑）(主動郁手=比彈藥警察話示威者係暴徒；但比人打一定還拖）
728 上環 （和理非 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理非）

每天 不合作運動

光復香港 時代革命

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫個靚忙一齊搞臭政府

Push

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

警黑合作，香港政權真面目
(超級Backup台)(721)上環+元朗

(721)上環+元朗backup片

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

推番d正經野